90後新開狼人群收人

想開個新群
專門俾大家一齊出黎玩狼人
通常會係平日或星期五六夜晚出黎玩
(地點旺角居多)
以狼人為主

會揀人收，接受唔到唔好填form

唔識填form既朋友入都可以tg我

推

不了

玩你老母咩 有時間都出嚟幫下手足啦死廢青

玩你老母，抗爭緊啊屌你

而家玩咩?

歡迎你帶港豬出黎送死

多謝推帖

不推文回覆見唔見到 傻仔

連登有不推文回覆都唔撚知 on9仔

傻鳩 不推文對我有咩影響？
你咪提左我推帖囉

垃圾港豬

哦
腦裝屎既雙重標準手足你好
請問你每日係咪訓4個鐘,多餘資產全部捐晒,
過去4個月無一分鐘進行過任何娛樂?

咪就係你呢D仲惡過共產黨既無腦垃圾搞到形象差撚晒

呢啲時勢唔好推呢啲Post，依家留返個位比大家睇有用既資訊

.

拉

點解要手提？

我有時間都join tg board game群啦 有男有女 又多野玩
走去join 你呢d狗公狼人群 又悶又毒 搵鬼join

又話狗公又話毒
悶會唔會有人出黎？
你講野有無經過大腦同邏輯

咁低質既人真係唔好入黎啦
番去你啲同你溝通到既高質群組啦

睇番你以前啲 post
你思路都真係幾清新脫俗
唔怪得知我地群襯你唔起啦

最後恥笑你一樣野
懶係講tg 群一定好過ws 已經柒
你有無興趣關我咩事？
你以為自已邊個啊？

我都想知邊到有人出黎
#1至#60都係比人屌緊 仲要一堆負評
仲好意思叫人填form
都2019年啦 面對面玩狼人都算 仲要同班金鍾毒撚玩

推群要咩人回應？

係到打電話號碼好無？

你係咪一零後第一次上論壇見到收人post

show off 智商下限

小朋友
你係咪屋企太嚴無得出街
定係出街玩狼人會驚阿
金鐘毒撚你好 再見

冇人回應還冇人回應 而家你比人負評啊
比人負評緊係話唔重要啦 唔通認係你自己柒咩
仲好意思講wtsapp好過tg 單係匿名度同encryption都屌打啦
btw真係第一日見招人post可以咁多負評

咁你就真係見識少啦
革命緊招人係咁上下架啦
負評又點？小學生俾人記缺點阿？
小朋友真係小朋友，網上開個post都又正又負
正負評係咪你人生價值黎？

以你低智商思路都正常既
睇番你以前 由條女俾人蝦 分手分到onon99就知你咩智力水平啦

你真膠黎架喎 我出得街唔好唱k 睇戲 飲酒 落club partyroom 行山 去沙灘 踩單車？
90後都成29歲啦 唔好咁幼稚啦

傻鳩
一個群咩質素係出黎玩既人咩質素
睇你講隻app既匿名性就知你又秀下限

正常人諗出黎有咩玩 識到咩人
你咪諗下點匿名囉

我7歲都比女仔蝦過 做咩唔講埋出黎
比人負評柒左唔認仲發脾氣話人智商低
真係未聽過智商高既人 會開口埋口批評人智商
我人生價值觀除左正負 仲有對錯 是非 真假 善惡 好壞 不過講多冇用 你智商太高你唔會明

又秀下限
睇黎話你蠢真係無講錯

一零後既智商

話你係無得出街唔敢見人 就話可以做好多野

九唔搭八

弱智仔似乎以為出街做一樣野
就一個月三十日都做同一樣野咁

弱智仔
雖然你一零後既智商 我計你一零年出世姐
又秀下限
雖然你一零後既智商，我計你2010出世姐

你以前d女真心好撚慘啊，俾個弱智溝

咁難怪你個gp冇人入啦
都5個月啦 連匿名有咩重要都唔知 真係抵你比人負評既
正常人諗出黎有咩玩 但絕對唔係十幾人on99圍埋狼人囉

你邊隻眼見到我發脾氣先
恥笑下你就要嬲？
恥笑呢兩隻字有個笑字架，咁都以為我嬲
下一步係咪以為俾人網上欺凌
洗唔洗報POPO

你八歲架啦 上年既事仲拎出黎講

sorry ar

搞左好多年谷
每星期都有聚

係咪令弱智仔失望

負評會唔會爆炸架 係咪扣操行分？
做咩唔回應我姐

摯

你個名

收皮啦

善用不推回

呵呵

垃圾

我記得呢d group 會飛走哂d 仔，揀大部份女，絲打們小心

上武漢玩喇你

[狼人] 武漢肺炎大逃殺

有Avalon 玩？

以前有

後尾發現新人唔鐘意玩
就無再玩